叫女朋友明確拒絕厹行為 算唔算唔信過分

話說
啱啱同女朋友講話佢成日都有啲唔同嘅人send心心呀 錫錫呀 或者 啲肉麻嘢畀佢
佢就同我講
佢ignore咗佢哋 扮睇唔到就算
當然我絕對信任自己女朋友 但有人send依啲畀佢 自己個心都唔係幾好受
好似有種默許班厹嘅行為咁
佢哋一直send一直send

跟住我就話
希望佢可唔可以明確啲拒絕佢哋
同佢哋講 可唔可以停止再send依類嘢
唔想自己男朋友誤會之類

雖然佢接受咗我做法
但佢覺得我唔信任佢
我講完自己感受同做法之後
就到佢唔開心

自己都有啲自責
我咁做算唔算過份
唔過份
過份

如果過份 可唔可幫手鬧一鬧我
我都唔想自己女朋友唔開心
唔過分 我都想知點做先好

逝去的
留不住

大c 即係點

要走嘅
始終會走

所以我係唔係管得太嚴
但人都有感受
明明唔係唔信佢
應該點表達佢聽先啱

同佢講 唔係唔信佢 係唔信班狗公
冇男人會想自己女人長期俾人性騷擾
叫佢諗下如果成日有女仔send呢d俾你佢都會唔開心啦

如果你女朋友真係覺得佢地煩既
點解唔直接了當

當然 如果佢係身痕既 你阻得今次都阻唔到第二次

佢話佢相信我
所以唔會唔開心

但鬼有人會send心心畀我咩
都未試過

佢講完依句到我有啲迷惘

我先唔信佢會唔嬲囉
要人send心心俾你好易啫，例如交友app

自咩責迷咩惘
你係男朋友 根本天經地義

試下唔好咁林 霸道d 呢個靠你說話技巧
又或者半講笑咁話淨係你先可以錫
如果你用男朋友身份都說服唔到佢做咁簡單既野
咁你既地位高極有限

交友app就唔好啦 過左火

求其搵個fd d既女仔夾下 叫佢搵多d你 可以試下反應

你女友可能有D暗爽自己有人對自己咁樣
巴打小心D好
利申 我女朋友會已讀不回D男仔

其實擺明會暗爽 之後都係睇點處理

見佢傷心 又唔忍心
明明我對緊件事
但佢覺得我係對人 唔信佢
應該再點婉轉啲表達自己好

暗爽我估無
但自己心入面又唔好受

其實想同佢解釋
但驚再講
佢會覺得我話緊佢

唔婉轉啦大佬 呢d位你係要強硬
擺明唔鍾意 婉咩柒轉

講到佢喊
唔忍心

問題係 咁樣你都讓步既話 佢以後更加唔洗理你感受

喊就得

女人要喊都不知幾易，睇到你心軟轉呔佢擰轉面偷笑啦
成日話驚女仔喊就心軟嘅男仔最on9

都得 但樓主仲有冇女性朋友？

請問叫佢唔俾d厹send心心有咩好喊

不嬲都無

牛唔飲水

我諗應該係我令佢覺得我唔信佢

男又好女又好有邊個唔鍾意享受自己受歡迎？話個心唔會暗爽就呃尻你

得罪講句 呢個罪名真係好on9
你做d破壞信任嘅嘢，跟住怪人唔信你
信任係建立翻嚟架

但又唔係佢主動搵厹嘅

一句講晒啦 佢係重視你 唔想冇左你既話 你嬲一次佢會驚 佢會醒水

呢d明明佢好簡單可以避免既野都唔做 反而怪你唔信佢 而你仲係度驚佢喊驚佢剩 你諗下你地關係仲係唔係對等

如果你條女為咗佢地而同你嘈咁你喺佢心目中連厹都不如

佢係你嘅就係你嘅 唔好做埋Don9野去破壞
如果厹都破壞到你地 咁你地之間嘅感情都幾薄弱
利申：過來人

G

但個感受都好差
一直有人騷擾自己女朋友
反而用ignore方法縱容佢哋繼續做咁

你點改變自己諗法

你就G

一係你諗下當初佢受你媾果陣，你自己係咪做緊同厹同一樣嘢

Ignore係已讀不回，冇再來往？
定繼續有傾，只不過冇理嗰啲曖昧emoji？

前者真係冇再講嘢都仲有得拗話唔關佢事
後者係佢冇保持距離，你擔心係好合理

後者

咁做唔過份, 不過你開口咁講就好7，又小氣。

人人都想有人錫，有人讚，有人重視。
你叫佢拒絕，其實會比佢潛意識覺得你唔認同佢值得被愛，佢就會減少對你既好感。

正確做法應該趁佢收到狗公msg時，一齊睇，一齊笑下開心下，將人地講既肉麻野，轉化成你對佢既欣賞。讚下佢，講到佢好吸引人。

你表現得大方，接受人地對佢既欣賞，令佢覺得你都好欣賞佢之餘，又同時增加佢既自信，佢先會更愛你。

點解唔可以當笑話咁睇

一隻手拍唔響

算

女人話比你聽

鐘意你唔會同其他男人傾咁多計
真心愛你會懶理啲厹

佢話得信得你過唔在意
可以分得手
因為佢唔care

正常女仔睇msg一聞到味就會即刻唔覆
個氣氛一次係咁兩次係咁 就停架啦
可以持續有唔同人繼續咁樣厹
證明佢有份助長 至少係默許

當初同樓主一樣 好多厹搵佢 我信任佢比自由佢
結果
當然一個人要走點都留唔住

唔過份 唔做姐係唔夠愛你

認同

唔同人傾計點會有心心收

如果你女朋友真係當佢地透明
基本上有無人send 呢d心心都無意思
我唔係話你錯
但我覺得只要你女朋友個心100%係你到
你都唔需要太介懷

唔嚴啦
又唔係叫你女朋友屌鳩番佢地
不過咁講 你女朋友點覆係佢自由
其實點解你覺得只係ignore班狗公唔夠?

有咩好自責？唔中意就要講，日後條女當老鳯就屌都無為。
但睇落似條女好enjoy 比厹圍，巴打你自己執生啦

直線呃正評

雞

港女成日都話朋友姐/人地唔係你講咁/唔好咁諗人

信你就天真了

早走早著

，阻住人收兵

濛 = lihk著名狗公

果然狗公明白狗公心理

系

狗公皇

阿狗公皇

牙狗公

真係好睇你女朋友性格 佢想識朋友咪由佢囉 佢要keep content 你點講結果都係一樣 唔會因爲你講多左而令佢變 反而佢會反感 今日果個比你趕走 難保第時冇第二個 你接受唔到佢又唔變咁分手都係遲早嘅事

過來人表示
你女朋友唔夠決絕
終有一日遇著個把口叻d浪漫d嘅狗公
你就有機會戴帽
算吧啦

你條女享受比人溝
未必係出軌，純粹係虛榮心
相反如果你日日有女溝你，你都未必會明確拒絕啦

我好想識仔呀 有咩方法可以識正常男仔 唔要GAY

係咪個個男人都會遇到

有時好難好直接講啲好難聽嘅說話或者做得好出面，覺得ignore佢唔回應唔俾機會佢做更過份嘅事已經可以。雖然我會咁諗，但我又覺得如果男朋友好介意，我點解要為啲唔重要、三唔識七嘅人令佢唔開心，所以會照做，理解佢所以唔覺得過份。

可能我講得唔準確
令到咁多位巴絲打誤會咗我女朋友
我開post嘅目的唔係想批鬥我女朋友
只係想你哋畀啲意見我
話我做得唔啱 點先可以婉轉表達自己

我唔係想做咩好好先生
唔係想扮啲咩博同情 一齊鬧我女朋友
咩都放上嚟 我都覺得自己做錯了
我諗我唔會再開任何post關於我哋之間嘅事
咁樣真係會好hurt自己女朋友

佢啱啱知道依個post存在
依個post係我哋之間嘅導火線
我啱啱早退
而家諗住去同佢解釋
就算佢唔嚟 我都會一直等佢
因為成件事真係我做錯了

我真係好愛佢的
佢嘅感受永遠都係我嘅第一位
無嘢重要得過佢
佢喺我最低潮嗰陣一直支持我
但我一次又一次傷咗佢心
我唔能夠失去佢

我的確值得恥笑

你條女雞黎？係人都flirt得 你唔好做埋扯皮條？

我琴日一句都冇批鬥佢啦
如果你頭post講既係真 我自己都會好似自己講咁做

Strong post leave name